[公投]手機螢幕比例 16:9 定 非16:9

16：9

非16：9
S8/S8+ (18.5:9)

iPhone X (19.5:9)

V30 (18:9)

16:9
非16:9

10:10

3:2

我用開17.959比9.4328

用開
3310,4比3

18:9

16:10
4:3
3:2
都有

16:9

iPhone 4 個3:2 mon 最好

用慣咗2：1， 返落16：9覺得好肥

要 16:9 / 18:9，都唔要 18.5:9